[雖遠必誅] 南華早報引消息：警以國安法通緝約 30 海外人士 包括許智峯、梁頌恆、張崑陽、梁繼平

許智勇：我理得佢死呀

無犯過法驚咩

有宇宙國安法
你走到去太陽系邊緣我都會捉到你

幾時通緝pompeo

去外國捉人丫
攞尾彩呀

哦

叫30,000過去英國拉人

梁頌恆笠咗水咁耐，一去外國乜都未做淨係話自己要流亡就話要通緝，根本港共就係想攞彩

班友真係戇鳩鳩

做咩咁低調搵SCMP放風
好心高調啲出新聞稿搵埋國際刑警要求引渡

幫人攞埋asylum

通緝通到要低調放風咁俾傳媒嚟通 不如索性咪撚通咪算囉

國際柒警個頭好似係支那狗？

有冇木耳

佢又話国安法為世界各國接受，咁點解各國又唔幫佢執法嘅？

果班人渣通常潛完一陣改名又上番黎

捉撚到人咩 淨係識攞尾彩 冇人會驚囉

果個一早收咗皮啦，現任阿頭係韓國人

韓國佬仲奶共，佢認第二邊個敢認第一？？

咦？又話幾年幾月幾日前犯嘅法唔會用國安法定罪嘅？

最好就係咁

政府：有講過咩？冇呀！

回歸之後所有政客都係鳩up
777夠話過有市民反對就會落台

自己講就當全世界要聽佢話,中國人就係咁低B.

應該又未嘅，佢有排都未夠班
木耳擺cv上嚟俾人起底係on9,呢樣野由十幾年前高登開始就有嘅起底文化嚟，但告國安就真係過份左囉

三萬去捉人啦

要迫佢地返來有幾難
個個都仲有屋企人係香港
誅九族呢d策略古時已經有啦
斷估佢地唔會咁冷血六親不認唔返來

求其啦人哋講明流亡，就係唔返嚟香港
你試吓搵人去外國捉人啦，睇吓會點

台灣=海外？

正面咁睇，依家政府自己做加速師
自己最後玩死自己
一個唔好彩連共產黨都KO埋，咁就真係多多花生都唔夠食

支那國安法？無人識你喎

記住上左火星都要搵國安捉返來

支持
揸住支炮也文也武，出到國際只係nobody

梁頌恆放監後乜都冇做就離開香港都照通輯都痴鳩線,依家只要係離開香港就係犯国安法

走黎左先黎出聲

叫隻比卡超出飛狗隊囉

香港突然多左咁多政治犯我港終於抬頭

許勇：去英國捉我啊唔記得香港冇機去英國

點解無當勞侵同龐貝奧
點對得住我地藍人

任何人去到外國話要流亡 港共都會用黨安法拉尻人

弱撚智

對於呢卅幾人嚟講，中国咁做等於幫佢哋喺卡片上印多一個榮譽頭銜⋯⋯

落令通輯嗰個有冇腦

特郎普呢 舉報左咁多次都未捉人 屌佢老母垃圾國安

幫人拎庇護

佢地真係唔會返黎
哩種傷痛陪住佢地一世

有呢篇新聞， visa更加快批

果晏法一定會派解放軍+3萬狗過嗨捉拿外國人 ！

出國未呀屌你

支那共匪真係好好笑

香港從此無引渡

石頭、腳出動

歡迎追list

目標係邊緣化佢地，震懾同情/支援佢地既淺黃，海外紅圈會全面搞佢地身邊既人，最後得返王丹個d 圍爐

全部都係一望就係好人樣

所有野要做都只會枱底做啦，點會震懾到

出境=犯党安法

全部入撚哂去集中營繼續食花生算啦

閱

講緊一般日常接觸都唔敢，出去食餐飯都唔敢做你生意個種，紅圈勁多篤灰會搞9埋佢地，華僑好多種，正常想係外國安安定定

梁頌恆則在 12 月中在美國宣佈流亡，稱將申請庇護，希望未來推動金融制裁中港等

即係希望都係一種罪，其實已經將個國安法由講說話申延至思想（唔可以希望）

班友應該現實生活無存在感
上網仼佢地做嘜都無人管到我心態

等登登上台後
可能真係用呢樣o野做deal

咁搞法梁天琦放到出黎都實俾人軟禁

班人渣都癡撚線

而家外國嗰班支那人仲敢搞事咩